點先可以自信o的

嚴重缺乏到嚇親人

落街裸跑 乜自信都返晒黎

我死肥仔 會跳樓自殺

無人

成為一個男子漢

唔照鏡

毒撚最忌有自信

整容

毒撚永遠都唔會有自信㗎啦 接受現實啦樓猪

自己洗自己腦

聽啊Lam一個月-真的漢子， 每日三次早午晚 各一濟。先從心靈上強化，再到小型目標，一步一步黎。 欲戴王冠 必承其重

食咗自信豆沙包之後 我高咗又矮咗 肥咗又瘦咗 仲有咗自信添

拉尿牛丸

唔好污租，識肥仔去做facial, 好鬼得意